AUTHORS

Os autores deste aplicaitvo são alunos do Instituto Federal do Triângulo Mineiro - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico, inscritos na disciplina "Programação para Dispositivos Móveis". 

DAVID GABRIEL BEILFUSS JORGE - david.jorge@estudante.iftm.edu.br

DANIEL BORBA GUIMARÃES DA COSTA - daniel.costa@estudante.iftm.edu.br

MURILLO SAMPAIO OLIVEIRA ANTONIO -murillo.antonio@estudante.iftm.edu.br

OTÁVIO AUGUSTO RIBEIRO ARAÚJO - otavio.araujo@estudante.iftm.edu.br

SÔNIA RESENDE DE ARAÚJO - sonia.araujo@estudante.iftm.edu.br

THAÍS RESENDE ARAÚJO BORGES BONFIM - thais.bonfim@estudante.iftm.edu.br
